經濟戰

問坊間有冇財仔特別多警犬，買晒佢地D債，迫佢地還錢